大快活火鍋湯底有雞扒

好似唔係好得咁喎

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

不割

正宗雞湯